黃之鋒同黑豹有幾分相似

Wakanda Forever

型棍子

唔通 黃之鋒都係我哋香港民族嘅神英雄？

一個字

好型

push

黑鬼叫人衝，佢叫人唔好衝，乜真係似咩？

邊個衝 邊個就係鬼

最左個個是咪faker

黃之鋒 還好嗎